「陰道內射法」

「陰道內射法」

騙案層出不窮，騙案也可以分級，騙財的一般比較高級，什麼債券倫敦金，騙子誠意十足，花園也遊很遠；相比之下，騙色的大多數很低級，理由藉口不外乎那幾個，最流行用宗教力量驅鬼或治病，最著名又最多人中伏的是陰陽雙修，神棍看中人絕望時會迷信，無助時腦袋會暫時奉獻給「神」，加上鬼喔，除了輪候凶宅公屋的不怕鬼，誰不怕？所以，能夠上當，也屬情有可原，一個願騙，一個肯信，屬於二級。

最低級的是醫師騙病人治病，特別是用按摩，部位當然離不開那幾處，新意誠意欠奉，沒忘了帶常識出街的人，皆知荒謬，荒謬到一個點，騙案其實就不成騙案，例如以下這一宗。

台中某大學畢業女生到按摩館當助理，說館長一見她就說他洩氣不順、四肢無力，誤導她陰道的秘密穴道，光憑手指是按不到的，所以就接納了館長提出的其獨創的「陰道內射法」，用陰莖當指壓，再加「蛋白質補充」法，如是者經「特殊的按摩法」治療了六個月後，女方懷孕，才驚覺受騙，狀告館長性侵。館長喊冤，表示對方上班第二天便雙雙墮入情網，二人是情侶關係。

以上供詞，那館長編得出來，也要女大生肯相信才符合騙案最低標準，「陰道內射」連語言偽術都不夠格，性交六個月不帶雨傘，會懷孕很正常，到那刻才發現館長是「禽獸騙子」，有兩個可能，一，女大生血氣確實不通，以致腦有點殘；二，內射與蛋白質補充法是她自己編造的，本是你情我願之半年雲雨情，後來出於錢或情事翻臉，加入me too行列。

此案台灣法官經二審均判館長無罪，謂現代社會關係多元，即使沒在交往也可以有性交，狀告性侵不成立。

本席對本案唯一想不通的是，內射按摩法與蛋白質補充，聽起來都幾專業，似按摩行家才會隨口吹得出來的，女大生要騙過法官她是受騙受害者，也要騙得高級一點。本席懷疑，館長這荒謬說法真有其事，女大生半推半就下由不要不要變有需要，此乃人性複雜矛盾之處。

發展局長在書展推薦東野圭吾著作，說可以了解人性微妙處，我認為這類騙案中的疑團，也可以發展成不錯的推理小說，不過，就像村上春樹的《刺殺騎士團長》，因為有性愛描寫，被淫審處評為二級，在書展慘遭下架，寫成小說就變成不雅淫褻之作，新聞大剌剌的報導，包括本席以上據實描述案情細節，不知道會不會也屬二級。

林夕
電郵 :linxiapple@gmail.com

上一則
上一則
點解泰國廣告咁正 (畢明)

下一則
下一則
兒子喜歡男人 (馮睎乾)